(有圖慎入！)岩岩洗完白白嘅腳仔

好肥

咁完美嘅比例，你竟然話肥

邊個負皮，擺你隻腳上嚟

巴打

邊個又負皮又唔夠膽擺隻腳上嚟鏈過

唔係人腳冇得比喇